完美物品主義

有冇人都有呢個問題

之前你有幾嚴重